Pour author, les noms et prénoms sont séparés par une vigule, et les différents auteurs par AND

@Article{ref_Mahalanobis,
author={Capelli AND Maio AND Maltoni},
journal={},
title={Modelling Plastic Distortion in Fingerprint Images},
year={2001},
month={},
pages={},
notes={}
}

@book
{ref_my_book,
author={Dupont, Fernand},
title={Les choux farcis},
publisher={Un gros éditeur},
year={2004}
}

@manual
{ref3,
title={Réparer son vaisseau},
author={Dupont, Nestor},
year={2009},
organization={L'Alliance}
}

@misc
{ref_my_bookURL,
  author = {Ingo Lütkebohle},
  title = {{BWorld Robot Control Software}},
  howpublished = "\url{http://aiweb.techfak.uni-bielefeld.de/content/bworld-robot-control-software/}",
  year = {2008}, 
  note = "[Online; accessed 19-July-2008]"
}


@misc{ref_pressure,
  author = {Thérèse Saint-Julien},
  title = {{Isotropy/Anisotropy}},
  howpublished = "\url{www.hypergeo.eu/spip.php?article490}",
  year = {2014}
}

@misc{ref_convolution,
  author = {Ho Ahn Song},
  title = {Example of 2D Convolution},
  howpublished = "\url{http://www.songho.ca/dsp/convolution/convolution2d_example.html?fbclid=IwAR0sXTIO-JLg4fY9LaHLnAm3mdVZKNrGZ1MSfdpPqjvt7PFatAPdfkOfseQ}",
  year = {2018}
}

@misc{ref_deconvolution,
  author = {Wolfram-Research},
  title = {Deconvolution},
  howpublished = "\url{http://mathworld.wolfram.com/Deconvolution.html}",
  year = {2019}
}

@misc{ref_opencv,
  author = {OpenCV-Team},
  title = {OpenCV},
  howpublished = "\url{https://opencv.org}",
  year = {2019}
}

@misc{ref_eigen,
  author = {Eigen-Team},
  title = {Eigen},
  howpublished = "\url{http://eigen.tuxfamily.org/index.php?title=Main_Page}",
  year = {2018}
}

@misc{ref_interpolation,
  author = {Wordpress},
  title = {Coding Bilinear Interpolation},
  howpublished = "\url{http://supercomputingblog.com/graphics/coding-bilinear-interpolation/?fbclid=IwAR16ImeXcP3gyiCQPw2nXgIXmss7p4mgyvFMc7zwdxN8V8S82Q-HcPnXseg}",
  year = {2011}
}

@misc
{ref4,
author={Les Zéros},
title={Le site du zéro},
month={jun},
year={2009},
note={www.siteduzero.com}
}

@phdthesis
{ref5,
title={La belle thèse},
author={Barbu, Monsieur},
school={Université},
year={2002}
}

@unpublished
{ref6,
author={Mauvais, Monsieur},
title={Mon roman inachevé},
note={il est chouette mon roman},
year={2000},
month={feb}
}
